市面上九成wifi蛋都係支資

华萎，小米，紫米， tp link alcatel

有冇邊隻平啲又安全

7/9機場更新 求求大家

美國網件 啱唔啱

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Net gear? 好貴

貴定安全重要

小至一個人 大至國家 都用價錢換取緊安全
中國入侵全球不是夢

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

平小小
成為中國ddos工具

用美國 Netgear 啦，其他支那野信唔過

netgear 最平個款aircard 790 $1000都唔洗

咁錯負評 早排google 搵就都係中資background
thx for info.

買左netgear

下 netgear 都係支資？

其實我係多謝佢講左netgear 呢個品牌姐
因為我本身都搵緊 wifi 蛋
只不過得出既搜尋結果都係支資
所以擱置左唔買住 因為我都唔係好熟悉呢類野

嚇得我

開心使用中

買外地sim 卡真係咁困難？

我有話喺外地用咩？

zyxel, netgear, docomo

咁驚咪 買多部手機做wifi share

兩樣野黎